(倒帶人生)有無人舊歌？

從前我會使你快樂
現在卻最多叫你寂寞
再吻下去 像皺紙輕薄
撕開了 都不覺

哥哥

路過蜻蜓

春天該很好 你若尚在場
又就4月1

曾遇上幾多風雨翻
編織我交錯夢幻
曾遇你真心的臂彎
伴我走過患難
奔波中心灰意淡
路上紛擾波折再一彎
一天想 想到歸去但已晚

少年時期出道，曾經大紅大紫，影壇歌壇兩得意，奈何感情路上未如意，最後不敵病魔
我成日都覺得夕陽之歌係梅姐一生既縮影
鎂光燈光采不再，舞台只留下記憶

那個看透我夢想是平淡
佢著婚紗果下真係

推